坡狗，你國家又添上新個案了！

新加坡人一起床，所有港台的人便都看著他笑，有的叫道，「坡狗，你國家又添上新個案了！」他不回答，自顧自地說，「有足夠貨物供應」便排出九包CSI口罩。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又把異見者綁起來打籐了！」坡狗睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白?我前天親眼見有人說了李家的壞話，吊著打。」坡狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「維穩不能算極權……維穩！……人民幣的事，能算極權麼？」接連便是難懂的話，什麼「Monkey see monkey do」，什麼「如果真的吃那麼多飯和即食麵，肯定腸胃炎」之類，引得眾人都鬨笑得咳起來：國內外充滿了武漢肺炎。

monkey see monkey sick

ok

樓豬唔出科普出廢文

改名叫坡猴啦

樓主心水清唔記得轉account，唔好推

sleep is for the weak

今次終於記得轉account

lock down後冇sleep schedule可言

坡猴太高智慧啦
坡狗see完都唔識do

monkey do
monkey see
monkey happy
monkey buy
monkey scold
monkey err
monkey sick
monkey die

singkie

有冇人未訓

係sinkey

樓主幾好笑

樓主心水清

real,樓主幾時教新嘢

siu4

monkey see monkey do邊個講先

坡狗話香港二月頭超級市場冇晒貨個陣講 話香港人on9

俾新加坡人睇下